{
  "video": "视频",
  "manage": "管理",
  "supportTickets": "工单",
  "settings": "设置",
  "bugReport": "错误报告",
  "ticketDetail": "工单详情",
  "failedToFetchMessages": "获取消息失败",
  "messageSent": "消息发送成功",
  "failedToSendMessage": "消息发送失败",
  "yourMessage": "你的消息",
  "send": "发送",
  "email": "电子邮件",
  "password": "密码",
  "login": "登录",
  "signUp": "注册",
  "emailPasswordEmpty": "邮箱和密码不能为空。",
  "loginSuccessful": "登录成功!",
  "registrationSuccessful": "注册成功!",
  "describeIssue": "描述问题",
  "sendBugReport": "发送错误报告",
  "bugReportSent": "错误报告发送成功!",
  "failedToSendBugReport": "发送错误报告失败",
  "error": "错误",
  "reportBug": "报告错误",
  "logout": "登出",
  "searchVideos": "搜索视频",
  "delete": "删除",
  "share": "分享",
  "success": "成功",
  "videoCopied": "视频已复制到{{path}}",
  "failedToCopyVideo": "复制视频失败",
  "failedToShareVideo": "分享视频失败",
  "shareVideo": "分享视频",
  "enterVideoPrompt": "输入视频提示",
  "logoutSuccessful": "登出成功!",
  "failedToLogout": "登出失败：{{error}}",
  "language": "语言",
  "ticketId": "工单ID",
  "status": "状态",
  "failedToFetchTickets": "获取工单失败",
  "ongoing": "進行中",
  "resolved": "已解決",
  "videoProcessingCompleted": "视频处理完成",
  "script": "剧本",
  "generateScript": "生成剧本",
  "scriptSavedSuccessfully": "剧本保存成功!",
  "errorSavingScript": "保存剧本时出错!",
  "videoGenerating": "视频生成中...",
  "errorGeneratingVideo": "生成视频时出错!",
  "sceneIndex": "场景ID",
  "identity": "角色",
  "words": "台词",
  "enterTime": "进入时间(mm:ss)",
  "time": "时长(mm:ss)",
  "exitTime": "退出时间(mm:ss)",
  "addCharacter": "添加角色",
  "addScene": "添加场景",
  "saveScript": "保存剧本",
  "generateVideo": "生成视频",
  "enterScriptName": "输入剧本名称",
  "editScript": "编辑剧本",
  "deleteScript": "删除剧本",
  "scriptDeletedSuccessfully": "剧本删除成功!",
  "errorDeletingScript": "删除剧本时出错!",
  "searchScripts": "搜索剧本",
  "confirmDelete": "你确定要删除吗?",
  "areYouSureDelete": "你确定要删除这个剧本吗?",
  "cancel": "取消",
  "confirmSaveScript": "确认保存剧本",
  "location": "地点",
  "action": "动作",
  "pleaseFillAllFields": "请填写所有信息",
  "pleaseValidLocation": "请根据 AI 建议从下拉列表中选择一个类似的地点",
  "pleaseValidAction": "请根据 AI 建议从下拉列表中选择一个类似的动作",
  "PleaseValidTime": "请确保所有时间遵循 mm:ss 格式",
  "createManualScript": "手动创建剧本",
  "prevPage": "上一页",
  "page": "页",
  "nextPage": "下一页",
  "scriptGenerating": "剧本正在生成...",
  "scriptDone": "剧本生成完成",
  "videoDone": "视频生成完成",
  "searchLocation": "搜索地点",
  "close": "关闭",
  "admin": "管理员",
  "view": "观看",
  "Being depressed": "感到沮丧", "Being happy": "感到高兴", "Judging": "批判", 
  "Being confused": "感到困惑", "Being sassy": "感觉酷酷的", "Being surprised2": "感到惊讶2", "Being sad": "感到悲伤", 
  "Being surprised": "感到惊讶", "Being nervous": "感到紧张", "Being excited": "感到兴奋", 
  "Being cold": "感到寒冷", "Being cool": "感到酷", "Being curious": "感到好奇", "Being blind": "看不见", 
  "Being evil": "邪恶", "Being afraid": "感到害怕", "Being in a tense relationship": "处于紧张关系中", 
  "Being angry": "感到愤怒", "Being bored": "感到无聊", "Being tired": "感到疲倦", "Being wet": "湿", 
  "Being confident": "感到自信", "Being excited2": "感到兴奋2", "Being hungry": "感到饥饿", "Being disgusted": "感到厌恶", 
  "Being satisfied": "感到满意", "Running": "跑步", "Taking a selfie": "自拍", 
  "Boss talking (someone else)": "老板讲话", "Laughing": "笑", "Fighting": "打架",
  "Reading": "阅读", "Having fun": "玩得开心", "Screaming": "尖叫", "Writing": "写作", 
  "Asking": "问", "Driving": "开车", "Singing": "唱歌", "Pretending to sleep": "假装睡觉", 
  "Listening but confused": "听但困惑", "Watching TV": "看电视", "Sleeping": "睡觉", "Using a computer": "用电脑", 
  "Facing an opponent": "面对对手", "Walking": "走路", "Shooting a gun": "开枪", 
  "Waking up": "醒来", "Dancing": "跳舞", "Enjoying music": "享受音乐", "Moving out": "搬家", 
  "Playing piano": "弹钢琴", "Realizing": "意识到", "Bouncing to a beat": "随节奏跳跃", "Cooking": "烹饪", 
  "Talking": "说话", "Eating": "吃", "Listening": "听", 
  "Sleeping2": "睡觉2", "Hitting someone": "打人", 
  "Going somewhere": "去某地", "Loving": "爱", "Having a meeting": "开会", "Strongly disagree": "强烈反对",
  "Pc Room2": "电脑室2", "Izakaya Table": "居酒屋桌", "Bedroom 6": "卧室6", "Street In Summer": "夏季街道", 
  "Hospital": "医院", "Jp Passage Way": "走廊", "Station Concourse": "车站大厅", "School Store": "学校商店", 
  "Pond Park": "池塘公园", "Railroad Crossing": "铁路道口", "Small Bathroom": "小浴室", "Machine Room": "机械室", 
  "Pc Room": "电脑室", "Double Room": "双人房", "Shopping Street": "购物街", "Bookstore": "书店", 
  "Small Sandy Beach": "小沙滩", "Jp Entrance Hall": "入口大厅", "Front Of Classroom": "教室前", "Shooting Stall 3": "射击摊位3", 
  "Shopping Arcade": "购物街区", "Local Station": "本地车站", "House2": "房子2", "Used Bookstore": "旧书店", 
  "Connecting Corridor": "连接走廊", "Ryokan Room": "旅馆房间", "Th Stalls 3": "摊位3", "Japanese Bathroom": "浴室", 
  "School In Spring": "春季学校", "Cafe": "咖啡馆", "Pedestrian Bridge": "人行桥", "Attic Room": "阁楼", 
  "Kyudo Hall": "弓道馆", "Small Playground": "小操场", "School Ground": "学校操场", "Apartment": "公寓", 
  "Local Bus Station": "本地公交站", "Single Room": "单人房", "Convenience Store": "便利店", "Stairs Facility": "楼梯设施", 
  "Summer River": "夏季河流", "Retro Living": "复古客厅", "Ruined Hallway 1F": "废墟走廊1F", "Cluttered Room": "杂乱的房间", 
  "Counter": "柜台", "Inside Train": "火车内", "Back Of Classroom": "教室后", "Condominium": "公寓", 
  "Behind School Gym": "学校体育馆后", "Hot Spring 3": "温泉3", "Library": "图书馆", "Campus": "校园", 
  "Residential Street": "住宅街", "Restaurant 3": "餐厅3", "Country Road": "乡村道路", "Street In Spring": "春季街道", 
  "Tatami Tv": "榻榻米电视", "Ryokan Reception": "旅馆接待", "School Courtyard Bench": "学校庭院长椅", "Park In Autumn": "秋季公园", 
  "Single Room3": "单人房3", "Japanese Corridor": "走廊", "House": "房子", "Hotel Entrance": "酒店入口", 
  "Street In Winter": "冬季街道", "House Hallway": "房子走廊", "Urban Street": "城市街道", "Seaside Bus Stop": "海边公交站", 
  "Facility2": "设施2", "Single Room2": "单人房2", "Under Bridge": "桥下", "Rural Railside": "乡村铁路旁", 
  "Japanese Style House": "日式房子", "Hideout": "藏身处", "Building Hallway": "建筑走廊", "Mall": "购物中心", 
  "Casual Restaurant": "休闲餐厅", "Building": "建筑", "Back Alley": "后巷", "Library Room": "图书馆房间", 
  "Archive Room": "档案室", "School Music Room": "学校音乐室", "Emergency Staircase": "紧急楼梯", "Basement Room": "地下室", 
  "Crossing In City": "城市十字路口", "Sea Island 7": "海岛7", "Office": "办公室", "Police Station": "警察局", 
  "Playground": "操场", "Living2": "客厅2", "School Rooftop": "学校屋顶", "Station Platform": "车站平台", 
  "Supermarket": "超市", "2nd Floor Hallway": "二楼走廊", "Ruined Room": "废墟房间", "Shrine": "神社", 
  "Condominium Corridor": "公寓走廊", "Medium Office": "中型办公室", "Park In Spring": "春季公园", "Living": "客厅", 
  "Conveyor Belt Sushi": "回转寿司", "Street In Autumn": "秋季街道", "School Entrance": "学校入口", "In Convenience Store": "在便利店", 
  "High Rise Building": "高层建筑", "Intersection": "交叉路口", "City Station": "城市车站", "Atm Corner": "自动取款机角落", 
  "Staff Room": "员工室", "In Car": "在车内", "Elevator Hall Facility": "电梯厅设施", "Mall2": "购物中心2", 
  "Bar": "酒吧", "Summer Beach": "夏季海滩", "Veranda Condominium": "公寓阳台", "Tatami Pc": "榻榻米电脑", 
  "Apartment Hallway": "公寓走廊", "Vending Machine": "自动售货机", "Art Museum": "艺术博物馆", "Storeroom": "储藏室", 
  "Park Gazebo Bench": "公园凉亭长椅", "Levee Trail": "堤坝小径", "Facility": "设施", "Hospital Lobby": "医院大厅", 
  "Shop In Park": "公园商店"
}